中國的金錢陷阱

啲發展中國家都叫做借中國錢還唔起先割地
中國直情係香港偷錢割地 香港仲慘過第三世界

睇佢之前啲片 成日幫中國打飛機
我一直以為呢條友收咗共產黨錢
而家竟然屌中國

走啦 香港冇主權㗎 傻閪😅

做乜尻?

China aren’t really communist at all though other than in name. They haven’t been since the late 70s. Right now they’re one of the most capitalist countries in the world

除了名義之外，中國根本不是真正的共產主義者。 它們自70年代末就沒有了。現在他們是世界上最資本主義的國家之一

除了名义之外，中国根本不是真正的共产主义者。它们自70年代末就没有了。现在他们是世界上最资本主义的国家之一

最識得剝削既就係大陸閪，到底佢地邊度黎既自信覺得自己生活係一個好好既環境
黎到香港仲串柒柒咁，如果唔係大劣無限陰司紙，然後再燒畀班賤民
你估真係咁多錢收地起豆腐樓 ? 起完又拆黎刷GDP ?
大陸狗永遠都係支那畜生垃圾賤民蝗蟲

個班YouTuber睇國際風向邊有正常分析能力

我呢種阿爺個代畀共狗迫害過嘅後人就逢中必反，逢華就必屌
有邊次反共反錯先
共狗做面個浸唔好睇，要睇就睇周圍個浸再從中推測裡面個浸
再熟悉埋共狗個種唯我獨尊天下莫非蝗土思維
逢中必反先係令你保持獨立思考自救嘅方法

而家Youtube係比小學雞睇嫁喇